點解鵝仲未完sem

點解鵝仲要溫豬
點解牙～
點解牙～

做咩姐你

鵝唔（高音）想（低音）溫豬牙～

無人明白我～